邊撚個仲話佩洛閪係自己人? 只不過係狗扮人咋

根本剩係睇樣都知道係狗嚟